有冇人試過打完J入唔到聖人mode

打咗兩次都入唔到，或者可能入咗幾秒又出返去，個人完全清靜唔到
唔知係咪有問題，平時唔會咁，正常嚟講無論個人幾撚得閒都好都會最少一段時間完全聖人mode對性冇任何興趣先係

打多幾次試下
利申：好耐無打

你係咪follow咗我

冇得做gym就成身精力無處發泄，想做嘢又集中唔到咪想入聖人mode，點知入都入唔到 又唔想打太多消耗太多

無，咁橋見到
非基

認真問，想知有冇一種病係男人射完之後入唔到聖人mode

試下唔好秒射